{
  "Complex analysis": "複分析",
  "Scalar curvature": "数量曲率",
  "Prime number": "素数",
  "Liouville number": "刘维尔数",
  "Ptolemy": "克劳狄乌斯·托勒密",
  "François Viète": "弗朗索瓦·韦达",
  "Cauchy distribution": "柯西分布",
  "MathWorld": "MathWorld",
  "John Wrench": "约翰·伦奇",
  "Karatsuba algorithm": "Karatsuba算法",
  "Willebrord Snellius": "威理博·司乃耳",
  "Computer science": "计算机科学",
  "Fluid dynamics": "流體動力學",
  "Square root of 5": "5的算術平方根",
  "Square root of 2": "2的算術平方根",
  "Square root of 3": "3的算術平方根",
  "Ratio": "比率",
  "James Hopwood Jeans": "詹姆士·金斯",
  "Cubit": "肘 (單位)",
  "Irrational number": "無理數",
  "Signal processing": "信号处理",
  "Imaginary unit": "虛數單位",
  "Constructible number": "規矩數",
  "Machin-like formula": "梅欽類公式",
  "Method of exhaustion": "穷举法",
  "Jamshīd al-Kāshī": "卡西",
  "Fluid": "流体",
  "Akira Haraguchi": "原口證",
  "Monte Carlo method": "蒙地卡羅方法",
  "Exponential function": "指数函数",
  "Multiplication": "乘法",
  "Wolfram Alpha": "Wolfram Alpha",
  "Bit": "位元",
  "Sine": "正弦",
  "Fractal": "分形",
  "Hebrew Bible": "希伯來聖經",
  "Logarithm": "对数",
  "Planck constant": "普朗克常数",
  "Round-off error": "捨入誤差",
  "Leibniz formula for π": "Π的莱布尼茨公式",
  "Euclidean geometry": "欧几里得几何",
  "Repeating decimal": "循环小数",
  "Bailey–Borwein–Plouffe formula": "贝利-波尔温-普劳夫公式",
  "Factorial": "階乘",
  "N-sphere": "N维球面",
  "Twelfth root of two": "2的12次方根",
  "Srinivasa Ramanujan": "斯里尼瓦瑟·拉马努金",
  "Iterative method": "迭代法",
  "Vacuum permittivity": "真空电容率",
  "Quantum mechanics": "量子力学",
  "Takebe Kenko": "建部贤弘",
  "Cauchy's integral formula": "柯西積分公式",
  "Second moment of area": "截面二次轴矩",
  "Mechanics": "力学",
  "Diameter": "直径",
  "Technical University of Berlin": "柏林工业大学",
  "Pendulum": "擺",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Point (geometry)": "点",
  "Integral": "积分",
  "Unit circle": "单位圆",
  "Fundamental interaction": "基本相互作用",
  "Liu Hui": "刘徽",
  "Polar coordinate system": "极坐标系",
  "Pi Day": "圓周率日",
  "Ricci curvature": "里奇曲率張量",
  "Polynomial": "多項式",
  "The Japan Times": "日本時報",
  "Stress–energy tensor": "應力-能量張量",
  "Statistics": "统计学",
  "The Independent": "獨立報",
  "University of Nottingham": "諾汀罕大學",
  "Complex number": "复数 (数学)",
  "Gravity": "引力",
  "Stirling's approximation": "斯特靈公式",
  "Inverse trigonometric functions": "反三角函数",
  "Chudnovsky algorithm": "楚德诺夫斯基算法",
  "Sexagesimal": "六十進制",
  "Kate Bush": "凱特·布希",
  "On-Line Encyclopedia of Integer Sequences": "整數數列線上大全",
  "Palais de la Découverte": "發現宮",
  "Mandelbrot set": "曼德博集合",
  "Circle": "圆",
  "Contact (1997 US film)": "超時空接觸",
  "Babylon": "巴比伦",
  "Momentum": "动量",
  "Gauss–Legendre algorithm": "高斯-勒让德算法",
  "Pun": "雙關語",
  "Ferdinand von Lindemann": "费迪南德·冯·林德曼",
  "Closed-form expression": "解析解",
  "List of numbers": "數表",
  "3 (number)": "3",
  "Yasumasa Kanada": "金田康正",
  "Nth root": "方根",
  "History of mathematics": "数学史",
  "Plastic number": "塑膠數",
  "Stokes' law": "斯托克斯定律",
  "Geek": "极客",
  "University of Oregon": "俄勒岡大學",
  "Positronium": "电子偶素",
  "Seki Takakazu": "关孝和",
  "Gaussian integral": "高斯积分",
  "Apéry's constant": "阿培里常数",
  "Gravity of Earth": "地球引力",
  "Rotation": "自转",
  "Classical mechanics": "经典力学",
  "Introductio in analysin infinitorum": "无穷小分析引论",
  "Leonhard Euler": "萊昂哈德·歐拉",
  "India": "印度",
  "Circumference": "圓周",
  "Tap (valve)": "水龍頭",
  "Almagest": "天文学大成",
  "Divisor": "因數",
  "Algorithm": "算法",
  "Fourier transform": "傅里叶变换",
  "Statistical hypothesis testing": "假設檢定",
  "Ivan M. Niven": "伊萬·尼雲",
  "Number theory": "数论",
  "Origin (mathematics)": "原點",
  "Isaac Newton": "艾萨克·牛顿",
  "PubMed": "PubMed",
  "Feynman point": "費曼點",
  "Apollonius of Perga": "阿波罗尼奥斯",
  "Standard deviation": "標準差",
  "List of formulae involving π": "含圆周率的公式列表",
  "Random number generation": "随机数生成器",
  "Cosmology": "宇宙学",
  "Spacetime": "时空",
  "Oxbow lake": "河迹湖",
  "Spherical coordinate system": "球坐標系",
  "Parity (mathematics)": "奇數和偶數",
  "Aryabhata": "阿耶波多",
  "Reductio ad absurdum": "歸謬法",
  "Johann Heinrich Lambert": "约翰·海因里希·朗伯",
  "Probability": "概率",
  "Sans-serif": "无衬线体",
  "Fabrice Bellard": "法布里斯·贝拉",
  "Energy": "能量",
  "Greek alphabet": "希腊字母",
  "Nortel": "北电网络",
  "Squaring the circle": "化圓為方",
  "James Gregory (mathematician)": "詹姆斯·格雷果里",
  "Cone": "圆锥",
  "American Mathematical Monthly": "美國數學月刊",
  "DMOZ": "开放式目录",
  "Georgia State University": "喬治亞州立大學",
  "Simon Plouffe": "西蒙·普勞夫",
  "Great Pyramid of Giza": "胡夫金字塔",
  "Infinite product": "無窮乘積",
  "Apache Hadoop": "Apache Hadoop",
  "Probability density function": "機率密度函數",
  "Quadratic irrational": "二次無理數",
  "Bibcode": "Bibcode",
  "Curvature": "曲率",
  "Wallis product": "沃利斯乘积",
  "Pie": "西式餡餅",
  "Guinness World Records": "吉尼斯世界纪录大全",
  "MacTutor History of Mathematics archive": "MacTutor数学史档案",
  "Marcus du Sautoy": "马库斯·杜·索托伊",
  "Calculus": "微积分学",
  "Area of a disk": "圆的面积",
  "Zu Chongzhi": "祖冲之",
  "ENIAC": "電子數值積分計算機",
  "Distributed computing": "分布式计算",
  "Lam Lay Yong": "蓝丽蓉",
  "Zero of a function": "根 (数学)",
  "Bellard's formula": "貝拉公式",
  "Feigenbaum constants": "費根鮑姆常數",
  "Coulomb's law": "库仑定律",
  "Supercomputer": "超级计算机",
  "Pi (letter)": "Π",
  "Classical antiquity": "古典时代",
  "Buffon's needle": "布豐投針問題",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Eric W. Weisstein": "埃里克·韦斯坦因",
  "Approximations of π": "圆周率近似值",
  "Trigonometric functions": "三角函数",
  "Mosaic": "鑲嵌藝術",
  "Electromagnetism": "电磁学",
  "Lawrence Berkeley National Laboratory": "劳伦斯伯克利国家实验室",
  "Binary number": "二进制",
  "Transcendental number": "超越數",
  "Physical constant": "物理常數",
  "Function (mathematics)": "函数",
  "Lindemann–Weierstrass theorem": "林德曼-魏尔斯特拉斯定理",
  "BBC": "英国广播公司",
  "Elastic modulus": "弹性模量",
  "Compass-and-straightedge construction": "尺规作图",
  "Science (journal)": "科学 (期刊)",
  "Ludolph van Ceulen": "鲁道夫·范·科伊伦",
  "Rational number": "有理数",
  "Adrien-Marie Legendre": "阿德里安-马里·勒让德",
  "Dante Alighieri": "但丁·阿利吉耶里",
  "E (mathematical constant)": "E (数学常数)",
  "Octal": "八进制",
  "Archimedes": "阿基米德",
  "Thermodynamics": "热力学",
  "Non-Euclidean geometry": "非欧几里得几何",
  "Basel problem": "巴塞尔问题",
  "History of China": "中国历史",
  "Gamma function": "Γ函数",
  "Chronology of computation of π": "圓周率計算年表",
  "Engineering": "工程学",
  "Frequency": "頻率",
  "Fibonacci": "斐波那契",
  "Periodic continued fraction": "循環連分數",
  "Mathematical constant": "数学常数",
  "Real number": "实数",
  "Milü": "密率",
  "Silver ratio": "白銀比例",
  "Riemann zeta function": "黎曼ζ函數",
  "Cosmological constant": "宇宙學常數",
  "Root of unity": "单位根",
  "Massachusetts Institute of Technology": "麻省理工学院",
  "BBC Four": "英國廣播公司第四台",
  "General relativity": "廣義相對論",
  "Complex plane": "复平面",
  "Ernesto Cesàro": "恩纳斯托·切萨罗",
  "Coprime integers": "互質",
  "Golden ratio": "黄金分割率",
  "Sanskrit": "梵语",
  "Erdős–Borwein constant": "埃尔德什-波温常数",
  "Gelfond's constant": "E的π次方",
  "Euler–Mascheroni constant": "欧拉-马歇罗尼常数",
  "Rhind Mathematical Papyrus": "莱因德数学纸草书",
  "Frequency spectrum": "频谱",
  "Carl Friedrich Gauss": "卡爾·弗里德里希·高斯",
  "Holomorphic function": "全纯函数",
  "Taylor series": "泰勒级数",
  "Coefficient": "系数",
  "Christiaan Huygens": "克里斯蒂安·惠更斯",
  "Pythagorean theorem": "勾股定理",
  "Open University": "英國公開大學",
  "Fraction (mathematics)": "分數",
  "Viscosity": "黏度",
  "Carl Sagan": "卡尔·萨根",
  "Gaussian function": "高斯函数",
  "Geometry": "几何学",
  "Yahoo!": "雅虎",
  "Indiana General Assembly": "印第安纳州议会",
  "Clifford A. Pickover": "柯利弗德·皮寇弗",
  "Cao Wei": "曹魏",
  "William Oughtred": "威廉·奥特雷德",
  "Adriaan van Roomen": "阿德里安·范·羅門",
  "Euler's identity": "歐拉恆等式",
  "Solomon's Temple": "所罗门圣殿",
  "Gravitational constant": "万有引力常数",
  "Turn (geometry)": "轉 (角)",
  "Decimal representation": "小数",
  "Gottfried Wilhelm Leibniz": "戈特弗里德·莱布尼茨",
  "Normal number": "正规数",
  "Series (mathematics)": "级数",
  "Uncertainty principle": "不确定性原理",
  "Torus": "环面",
  "Liu Hui's π algorithm": "割圆术 (刘徽)",
  "Cambridge University Press": "劍橋大學出版社",
  "Western world": "西方世界",
  "Giza": "吉萨",
  "Matter": "物质",
  "Electric charge": "電荷",
  "Radian": "弧度",
  "Euler's formula": "欧拉公式",
  "JSTOR": "JSTOR",
  "Hexadecimal": "十六进制",
  "Meander": "曲流",
  "Physics": "物理学",
  "Trigonometry": "三角学",
  "Mean": "平均数",
  "Einstein field equations": "爱因斯坦场方程",
  "Google": "Google",
  "John Wallis": "約翰·沃利斯",
  "Drag (physics)": "阻力",
  "Sequence": "序列",
  "Egypt": "埃及",
  "Pi (disambiguation)": "PI (消歧義)",
  "Continued fraction": "连分数",
  "Speed of light": "光速",
  "Radix": "底数 (对数)",
  "Sphere": "球面",
  "Electric field": "電場",
  "Cartesian coordinate system": "笛卡儿坐标系",
  "Natural logarithm": "自然對數",
  "Normal distribution": "正态分布",
  "John von Neumann": "约翰·冯·诺伊曼",
  "Square root": "平方根",
  "Natural logarithm of 2": "2的自然对数",
  "Proof that 22/7 exceeds π": "證明22/7大於π",
  "Ellipse": "椭圆"
}